% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
%\setlength\LTleft{0pt}            % default: \parindent
%\setlength\LTright{0pt}           % default: \fill

\begin{longtable}{@{} c m{7.1cm} *{5}{r} *{2}{r} @{}}
  \caption{Выполнение проектов, финансируемых {{fin_source_name}}.}\label{%
{{table_label|default:"nir_finance"}}}

  \hline
  \multirow{3}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
  & \multicolumn{1}{c}{\multirow{3}{*}{ \shortstack[c]{Название программы,\\гранта, контракта} } }
  & \multirow{3}{*}{ \rot{\shortstack[c]{Количество} } }
  & \multicolumn{6}{c}{Объём выполнявшихся НИР (тыс.~руб.)}\\
  \cmidrule[1pt]{4-9}
  %
  & &
  & \multirow{2}{*}{всего}
  & \multirow{2}{*}{\shortstack[c]{собственными\\ силами}}
  & \multicolumn{2}{c}{затраты на плату труда}
  & \multirow{2}{*}{\shortstack[c]{затраты на\\ оборудование}}
  & \multirow{2}{*}{\shortstack[c]{другие\\ материальные\\ затраты}}\\
  %
  \cmidrule[0.2pt]{6-7}
  \multicolumn{5}{c}{}
  & всего
  & \shortstack[c]{в т.ч. работникам,\\ выполнявшим НИР\\(без совместителей)}% \\ (без совместителей и лиц, выполнявших\\ работу по договорам гражданско-правового характера)}}
  \\
  \endfirsthead
  
  \caption*{\textbf{\tablename~\ref{%
{{table_label|default:"nir_finance"}}} (продолжение):}  Выполнение проектов, финансируемых {{fin_source_name}}.}
  \endhead
  % end of header
  \hline
  \hline\\

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.name|escapelatex }}
    & {{ row.nprojects }}
    & {{ row.total }}
    & {{ row.self }}
    & {{ row.salery }}
    & {{ row.salery_int }}
    & {{ row.equip }}
    & {{ row.other }} \\
  {% empty %}
    \multicolumn{9}{c}{Нет научно-исследовательских работ в данной категории}\\
  {% endfor %}
  \cmidrule[0.5pt]{1-9}
\end{longtable}
\signplace{}
}
